紀律部隊前線憂「禁足」會引起區內市民反彈，屆時或要對普通市民使用武力

據了解，除了警隊外，部分紀律部隊包括海關、消防、懲教處等亦要派員協助，配合民政署人員執行「留在原處所」檢測令。政府考慮的其中一個方案，是一旦圍封油麻地強檢區，每座大廈座頭會有人員看守，確保離開大廈的人有檢測陰性證明，並會派員上樓，逐家逐戶拍門「洗樓」，確保單位內的人均已檢測，如發現有人未檢測，會要求他們到強檢區內的檢測中心或檢測車檢驗。

購物用膳限區內 店舖禁區外補貨

向居民提供物資 目標3天驗全區

有知情人士表示，方案下，圍封期間在強檢區內或已進區內的人，須持有陰性檢測報告才可離開，但區內人仍可在區內活動，例如購買日用品及到餐廳用膳，但店舖的貨品賣完便不准從外補貨。政府內部估計區內有逾1萬人，有望圍封兩三天便可完成區內全民檢測，之後解封，其間政府會在區內為有需要者提供基本物資等支援。他強調，據他了解政府未有定案，若準備過程順利，在周末進行是最佳時間，因較多人不用上班，若在兩三天完成，區內市民在上班日可如常上班，但仍要視乎檢測進度。

據了解，昨午有不同紀律部隊前線人員陸續收到指示，要求今日起至周日取消休假，協助保安局執行「特別防疫任務」。有紀律部隊將有關人手分成兩更，每更14小時，有關工時可當「超時補水」處理，最快今晚9時聽取詳細工作安排，故有前線人員估計最快明日（周六）凌晨執行有關安排。

有前線不滿當局「強制交人」

憂惹反彈「要對居民動武」

該前線人員表示以往抗疫工作為自願參與，不滿今次「強制交人」，憂「禁足」會引起區內市民反彈，屆時或要對普通市民使用武力，但他沒受過正統群眾管理訓練，亦無接受醫療訓練，「呢啲留番警察做」，亦擔心是次開壞先例，日後「用國安、反恐、抗疫等名義，來做政治任務」。

戰火會否重啓？

梗係對普通市民用暴力啦

唔通捉賊拉古惑仔咁危險咩

一早就要入屋村殺狗啦, 狹路相逢勇者勝, 今次真係保家衛國, 教仔喇

19年6月開始到而家發現對平民動武
訓咗好撚耐？

好學唔學學大陸 到時你冇罪都可以打你一身

唔會，一街懦夫

咪就係
成班廢人好似食咁冰咁周圍癲
見人就打 老中青幼都打

當完人係condom仲想佢地出

下，你哋都做慣做熟㗎啦
而家先至嚟扮好人

我仲以為佢地已經慣晒添

我屌你老母啦

2019 咁多次上街嘅唔係普通市民？

831果d係咪普通市民呀屌你老母

呢篇野多d人睇既話應該乜人都走
留係度比你打咩

圍封期間在強檢區內或已進區內的人，須持有陰性檢測報告才可離開，但區內人仍可在區內活動，例如購買日用品及到餐廳用膳，但店舖的貨品賣完便不准從外補貨。政府內部估計區內有逾1萬人，有望圍封兩三天便可完成區內全民檢測，之後解封，其間政府會在區內為有需要者提供基本物資等支援。

逃亡喇

憂你老母咩
班狗又可以亂鳩打人亂鳩開槍肯定開心死

做開又有乜所謂

係咪要學定cqb

個油尖旺就黎玩爛

TG大把貨
邊個出街就射

憂？佢地唔係最想當市民係曱甴咁射咁踩咩？

希望黎生係油尖旺住啦，可以見識吓返工既力量

係定時射tg同條街消毒，坐喺車度一路行一路掉tg

啲海關入境心諗，唔通連我地都要斷六親

咪又係食政府飯既軍事部隊

我既訴求係返工呀

當佢理大咁圍咪得囉

海狗黑境前線好黃

為左抗疫一定要禁足 !!支持!!!有咩疫情之後先講!!
全民抗疫!!! 支持起集中營抗疫!!!

吓
我有冇聽錯

我仲以為你班賤種已經慣哂

要交俾議會戰線呀 4年後35+

平時都對普通市民使用武力啦

班狗忍左咁耐終於有得出黎打人啦
你係咪番工??點解要出街
做乜撚野番屋企??
照扑

佔領油尖旺！警畜！

到啲籠屋白卡廢老受下啦

香港警甴唔係淨係夠膽對普通市民用暴力咩

我嘅訴求就係返工
邊個阻我返工打邊個

用毒氣集體消毒

有冇人諗過19年會咁齊人

邊個返工射邊個

咁同狗割未

做唔少啦屌你老母 扮咩姐

支持!!為左抗疫大家忍忍佢地先!!

幫埋你班手足鋪路啊
仲唔撚搞革命？

佢呢支係抗疫槍 支持!!!全民抗疫!!

支持封區

屆時或要對普通市民使用武力

2019打死打傷幾多普通市民?
沙嶺果D無人屍係邊度黎?

對普通市民動武唔係不嬲都做緊嫁啦咩？
呢年幾都慣哂手勢啦

係門口射個TG 咪得

特務警察仲落力 唔係點爭取表現分

呢次一打就真係藍屍廢老打頭陣架啦

阻市民返工正卜街，係就快d搬

雨革魚旦之後都唔會估到19年會出現勇武

佢地都等咗好耐啦

高空吐口水落去

邊到有普通市民呀，唔記得我地有國安法咩?所有阻礙特區政府施政(包括措施)既人就係違反國安法，反咩彈，反彈就係犯國安法。究竟呢班公務員有無熟讀國安法。 唔聽話就舉紫旗 良好市民必定全力配合

係咪用錯字？
憂？你地最鍾意嘅嘢用個「憂」字？
唔通我會講「我憂我有得打機」咁？

講到未試過咁
2021. Best joke

嘩，好SIR好善良呀

車，你地唔係慣咗咩？
咪用棍打到佢返屋企

全港禁足

有冇人諗過20年會半途而廢

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

梗係對普通市民用暴力。

你好威武

若準備過程順利，在周末進行是最佳時間，因較多人不用上班，若在兩三天完成，區內市民在上班日可如常上班，但仍要視乎檢測進度。

放假唔比離開屋企, 下星期繼續返工

附合中蟈蟈情

我係區內人既話 我會搬開去第二度住住先 租酒店，搵朋友親戚甚至訓公園
其實個政策有咩用？？

打撚死晒啲市民就唔會有病毒傳播

以油尖旺班窮撚，你咁迫佢佢地隨時放火攬炒，

班狗而家應該好興奮 又可以為所欲為
攞正牌入屋老笠打人強姦

lm睇廢老與上廢狗
大戰

怕死咪出聲

黎啦，又唔係未試過

佢都冇工返

仲要新聞放定風先
你走就全港都要

2019年班恐怖分子日日攻擊普通市民架啦

你都傻嘅 香港政府有邊樣嘢唔係學緊上面㗎

想香港經驗成功
成為世界嘅參考對象

講到之前好克制咁？
成班一hi咗冰o埋t就老母都打啦

同埋見女就姦
成班哥布林

未fc架喎

放風要用暴力，封左塵既TG，速龍裝終於可以拎出黎用，又可以瘋狂OT

所以大家知道由社區變成蘇共式小區咩意思啦

全部都係曱甴啦

721 831 人道災難添啦

阻到黎生依類人不得了

保衛家園

洗乜到時 依家都係冇罪照打你一身

Entering contaminated area. System rebooting

你班撚樣宣左誓架, 夠膽唔做dirty job? 炒囉, 追返你十鳩幾年人工呀柒頭, 訓街負資產啦

特登揀星期六然後預一兩日驗完星期一又可以返工

射tg趕佢地番歸

估唔到港共繼經濟攬炒又支持運動再起

又呃ot 跟住私人捐款又幾億，政府又派幾億

打完仲可以老屈襲狗罪名

返番去日治時期 軍管宵禁

兒燈公畜：我哋前列腺好黃

又幾有“台型” 一睇就知係奸角

一萬人個個都係國家級特務

海關 入境 都係奶共狗黎架啦

講呢句嗰個應該唔係popo，只係唔想自己咁做

唔好ff 啦
個個等移民仲會唔會同你冒呢個風險呀

又唔係未做過

下 憂慮動武 不如話憂慮動武時被記錄或揭發

留名打死d藍絲
又老又廢

呢個真

藍屍會拎刀

南亞兵

之前打學生，打中產就叻，
但油尖旺講得難聽D 多南亞人，多低下層既人，
佢地先冇D 學生同中產咁斯文。

光頭佬嚇撚到瀨屎啦，中招點算

屌你啦

呢枝係溫度槍

呢篇野講野個身份好似唔係狗黎

殺左咁多人仲講呢d

打老母打老婆打仔女,係唔撚打721/黑社會/賊, 吹撚漲?

721,831

唔係一早清一式當市民係曱甴咁打咩
反正上司默許

傻啦，班狗係驚要接觸確診者咋
你以為真係驚用武力咩

反抗？國安拉9晒你

唔撚駛驚，佢地會去叫黃店外賣睇下蘋果出下post鳩叫兩聲only。至於死人冧樓都番工要緊嘅你用錢塞入佢把口就得嫁喇

打鳩啲藍屍就好笑喇

呢件垃圾中武肺未呀. 死撚左未呀. DKLM

係咪要打藍屍廢老啦？

20年恐懼撚自己都摺埋咗
有無国安法都係其次

3萬社會寄生蟲心諗
又可以老馮非禮虐打

不嬲都係架啦

驚咩呀
中大一晚都成千粒啦

支持差佬嚴正執法

今次會出咩顏色嘅旗？

好似話射中咗唔洗擔心武漢肺炎

準備好你地嫁水炮車未呀

引用國安法，將反抗市民往死裡打

19年開始已經屠城啦，無用暴力咩？

做咗幾年政治任務而家扮清醒呀

海關、消防、懲教處 做過乜自己知啦
洗濕左個頭先話唔想做 人唔笑狗都吠

其實點介定油尖旺? 太子計唔計, 佐郭算唔算? 根本香港地區密度太高, 好難介定地區, 再者, 呢D區內商店酒店點算?

做左咁多年雞
突然間含情默默扮處女

勇,有guts個d拉撚晒坐緊了

同大陸睇齊

上司鼓勵啦下話

做慣架啦 又唔係冇做過

祝返狗屋姦啦仲非禮

產生黃特首議會撚又贏

真係痴撚線

試下封

左輪Glock 準備屠殺市民

国安大法在此！邊個出聲就往死裡打

同老解一樣

講到之前無做過咁

納粹德軍怕行動會傷及猶太人

除咗俾人告緊同流亡緊嘅人之外，仲有邊一範未俾child登割蓆同冷嘲熱諷？

試吓唔好叫「大陸」
佢哋係「中國」

講到自己平時好和平咁

打柒班藍絲廢老啦顛狗

海關入境柳記飛曱甴做特務警察打市民
幾個月就搏人唔記得？

搞清楚
中國只係係香港嘅北面
唔係上面

今次等藍絲廢老出手先

又唔係未試過用實彈射市民心口

扮咩撚呀？

今次係對藍屍

你地繼續講風涼話
你地有冇意識到件事有幾嚴重
我地既自由又再一次比人用防疫做藉口打壓

立即開門! 強制檢疫!

19年6月至12月唔係打得好過癮咩

日日左一句曱甴，右一句黑暴，講到自己係老美反恐部隊入左阿富汗咁

黑警同古惑仔係自己人

大陸有咩問題 係咪撈亂左「內地」

屠城咗咁多年而家先黎扮
2014/2019嗰啲就唔係普通市民？

廢老藍絲要落街？

係咁架啦，橫掂走唔到，一齊鬥藍鬥紅好過

邊個落樓

淆底就淆底啦

南亞出槍你就gg

講好左 返工唔會傳染病毒架

有哂經驗落街都俾人扑頭
仲講咩丫
港共一齊訓練左你地成魔啦

叫支那唔該

19年你打個啲唔撚市民黎咩？
依家先咁諗 DLLM

青有乜計畫想同大家分享？

一諗到到狗仔一棍一棍藕廢老藍絲心都涼哂

對班藍屍廢老

做走狗係咁㗎喎
唔係你份糧出嚟比你wfh 訓覺咩

你哋冇做錯！

套「守城」係咪講衣件事

會唔會知你無驗發癲掉人落樓㗎

打壓又唔係新鮮事
今次仲可以攬炒埋班藍屍廢老度
比佢地試吓上前線比黑警扑濕食tg

重現舊年1月粉嶺

有國安法護體
平民見到都彈開啦

新彊伈

又有得睇黑柳黑境黎料

將油尖旺全部人當暴徒咪得囉，做開唔駛人教啦

順手一人一枝支那疫苗，見一鑊打一鑊

打巷戰？

想封星期六日?
高官以為全世界人返星期1-5 朝9晚6?

中 好想睇狗打柒佢地

扮乜
都唔知想打人想呃OT幾耐了

佢地就慘啦，諗住一呼百應，點知200萬黃絲都係返工撚

離地鳩官知唔知基層打嘅工通常要返星期六日

呢啲留番警察做

又有得打市民

反抗者係一定會即場被射殺嘅意思？

格殺令啦即係

長春圍城

係就出去住幾晚啦，仲留喺度俾狗打咩

????? 一早對普通巿民用左武力再開埋槍喇
真係黑人問號

你班黑警係唔係都使用武力嫁啦，收皮啦

冇示威冇遊行 全部交俾黑警做咪得囉

佢地覺得721打人果班先係普通巿民. 其餘? 6歳細路女落街買文具都係暴徒

其實大部人都知,港豬佔二百萬入面既80%,個二百萬仲有19%係偽黃一過左6月就變左深藍

黃藍合一

你呢D藍絲好勇武架喎
既然黑警唔想做衰人，你記住邊個市民反抗你要幫手拎刀斬佢呀

答對了,佢地覺甲由唔係人

dllm又唔係第一次對普通市民使用武力
好簡單咋嘛
先話個市民係暴徒先，屈吓襲警屈吓港獨
之後咪任你放題囉

傳下星期會開返夜市堂食

需要你嗰陣就縮沙

咁就輕鬆袋幾萬

日日比人空投

今次打就打廢老,廢老戰鬥力完全係另一回事,比我都驚！

封左區
D黑警咪唔駛申請都可以入屋搜人砌人豬肉囉

黑警會拎槍
好睇

憂閪
班狗不知忍左幾撚耐
終於又可以濕市民

班狗不嬲都係亂打人啦，訓左2年?

又俾正苦放上檯

仲扮乜擔憂？有OT連老豆老母老婆仔女冚家都照打啦，打蟻民又唔係第一次

幾時封，有source?

到唔係第一次

都唔係未試過

講到明動武檢測…痴根線

黃絲執法

好想睇封區，之後油尖旺大量人口走難性去晒周圍，畫面好靚

驚冇得動武啫
平時都屈慣人襲警架啦

講到好似平時冇打柒普通巿民咁

咪傻啦 搭吓膊頭就冇事
送埋外賣上樓都仲得呀

前年暉明邨試過啦

Push

咪係！好憤怒好憤怒囉星期六一定要去食多幾餐黃店買多兩份蘋果抗爭到底！！

咁耐又打 手痕

在周末進行是最佳時間，因較多人不用上班
唔係個個都返1至5架，如果老細敢樣話我曠工而炒我點計數？

做得好 咪繼續搞亂囉

暴力不是黑敬的最愛嗎

燒死條工字鐵晌大廈大門咪得囉

小二 嚟一碟花生

依d區有多人移到民

popo話我忍左好耐喇， 之前日日都可以當市民沙包咁打咁踢，個個當移動靶咁射， 呢家無得玩
仲唔出定公告拎晒免責聲明先
沙包任打任踢， 波波任揸任抓

tg 消毒
我呢鑊我支持丫

On9咁番工點算？ 餐廳員工一定住區內？

駁唔刀

返工戰勝一切

周圍貼張黑警踩頭圖, 包你冇人敢反抗!

到時連藍屍都屌黑警老母

班賤種扮天真?

射tg

福建人出嚟

佢地唔係好鍾意扑人咩，有咩擔心

你班撚樣慣撚左啦

太耐無打人，有D手痕了

你班撚樣想用武力好耐架啦，暴力傾向咁多個月無得打人就嚟忍唔住
唔好見到南亞人就縮入老母個閪呀，唔用武力正契弟

咪撚講到之前無用暴力咁喇黑警

正式公佈封區應該大大小小都逃亡，原區反而冇咩人

貓哭老鼠...

返工地點如果係油麻地係咪姐係唔比入？

你班仆街特務狗
錢就識r
賤格過黑狗

黑狗都擺明車馬係自己係天生黑啦

你班特務狗又要做雞又要貞節牌坊

可惜仲有好多黃豬 幫佢地洗白
一邊洗白一邊去考

該前線人員表示以往抗疫工作為自願參與，不滿今次「強制交人」，

肯定係入境/海關班食屎狗
HOME OFFICE左成年先比人派去抗疫
執撚到啦屌你老母

究竟有冇人知呀 黎生係邊度做野
住響邊

得la,得la,得la, 當對普通市民用武力，只要一反抗就係暴徒
之後故仔唔駛林，照抄上年果D就得

收美國錢搞事

經驗豐富，唔驚啦。敢反抗咪將佢自殺

唔係不嬲都對普通市民使用武力？

都唔係第一次啦

藍人差佬互搏...

做得差佬，預左_職架啦

有無人諗過19年會咁齊人，最後原來個個都係出黎企，9叫口號，之後單方面比人打，輪迴左成年？

講到好似第一次對普通市民用武力咁

做慣做熟啦，扮咩姐

羊群效應，羊始終都係羊

黎生係典型港豬 畜養多年 正係想係個籠入面， 就算放左佢出黎 都正係想返返隻籠入面等人屠宰， 仲會屌鳩 救佢既人 希望佢 日日返工 返到100歲

2019畫面

想問下係邊間報館
其實走去問前線人員嘅意見本身已經戇鳩
又唔係咩專業人員只係識聽柯打做嘢嘅狗
普羅大眾跟本需要知道佢哋嘅想法
個記者乃至主編都short short地

藍絲廢老戰鬥力有幾高 有d期待

你地咁撚勇猛，驚撚咩

用慣架啦，真係打唔落手咪call班黑社會揸刀睇場

有陰性檢測，出左去第區，係咪就無染疫風險
有陰性檢測便無敵

果欄佬新年前開唔到檔做生意出嚟嘈，柒婆到時又要跪低。

油麻地定油尖旺呀

講到好似未撚用過咁

憂你老母咩
打撚咗成年啦

TG消毒

呢個係咪炮台山站，佢係到搭車返工都應該係住附近

好熟啊依家？中國咪中國囉大咩陸
定你講緊歐亞大陸？

大陸只係一個相對地理概念 香港係沿海地區，叫果個area做大陸係地理稱呼無問題。
你所講既好熟係「內地」呢隻詞，有包含政治上地域概念。
唔撚識咪大聲獻醜啦。

好似國定殺戮日入邊個班特種兵沖上去洗樓

估唔到住係香港都要比公安逐家逐戶拍你門

呀sir壓力大 要打市民鬆鬆佢
Btw分分鐘又有ot錢

講得最後果段 係消防定海關

區內鋪頭可以試下搵港難財

敢反抗就告佢襲警、阻差辦工、抗拒警務人員罪、非法集結、暴動（下刪三千字）未審先坐做慣做熟啦

返工日日比人背後笑

真

油尖旺？ 黑社會搵食都唔俾

TGTG

講到佢地被迫咁，唔飲水點低頭

包食，包住，包有條女屌我就禁足

返工？打柒你！

感冒咪一樣

我有寄聖誕卡

南亞仔那有槍

十萬隻羊會有威脅？
群舔係享受，唔係攻擊囉

防疫撚應該幫手打埋一份

又唔一定
個黨鐵停曬咪行出黎
炮台山未必係目的地

咪講到佢地唔想咁啦
佢地不知幾想隨街打鳩人

之前預左咁多OT BUDGET 架嘛, 一場武漢肺炎搞到無得呃OT

終於又諗到條橋俾班兄弟呃下OT, 正呀喂

冇錢搬既磨定屋企把菜刀

唔知仲以為係第一次

用槍射佢哋咪得

今次真係有油麻they

而家講緊入境處、海關文職做到大肚腩果D紀律部隊人員都要被強制去油尖旺打市民呀

其實啲紀律部隊都好危險，佢地應該一同封鎖係佐敦區入面唔比返屋企

原來佢地眼中仲有「普通市民」？？？？

大陸呢個字冇政治地域概念咁上水羅湖係咪又係大陸啊？
其他沿海國家又係咪會叫鄰國做大陸啊？
短短兩句說話都可以自相矛盾真係唔知邊個獻醜

佢依家冇訴求啦

係時候俾藍絲感受下tg啦

英國咪叫歐洲大陸 傻鳩

一開始咪講緊歐亞大陸囉弱智仔
又要講大陸，原來又剩係講中國

驚: 梗係開普通市民波啦
唔通同賊駁咩

講到好似冇對過普通市民使用武力咁

成個POST都係文盲不斷講警犬乜乜乜

唔撚關自己事就 前線好黃
而家燒到自己啦,唔想做咪辭職囉

忍咗咁耐，就嚟谷爆條前線，呀唔係係前列腺啦

原來套咩守城就係講點樣鎖城捉病人，真係好應景

唔撚駛做呀

真睿智

屌 明顯係驚入疫區奶野啦

笑撚死

勇毅？

好地地一個香港俾d廢官玩殘

驚驚南亞+尼泊爾遊擊隊?

兄弟爬山各自努力姐

街坊廢老最強武器
放飛劍

好難講
星期六日搞得掂就唔會
但星期六日搞唔掂阻到藍屍番工就⋯

笑話嚟？

阿蛇受過專業訓練
全身世界級精良裝備
遇到危險梗係閃埋一邊等支援啦
有咩事會用市民肉身或者財產去擋架啦

憑咩防護保護套裝勁過醫護n倍

水炮車

開槍囉 驚咩 支持警察嚴正執法

放棄窮藍屍了

下乜佢地會憂心對普通市民動用武力架咩

今日呢個區
明天其他區

恐怖分子係差佬作故仔同拍戲至有，現實中鬼有咩，721鄉黑又唔捉，都唔知係咪自己人，唔對普通市民用暴力佢地d裝備留返拍戲用啦

我估班狗驚同藍屍打
D廢老癲起上黎真係打死罷就
爽呀

啱架喇，啲老人家唔打唔鬆化架

橡膠子彈

該前線人員表示以往抗疫工作為自願參與，不滿今次「強制交人」，憂「禁足」會引起區內市民反彈，屆時或要對普通市民使用武力，但他沒受過正統群眾管理訓練，亦無接受醫療訓練，「呢啲留番警察做」，亦擔心是次開壞先例，日後「用國安、反恐、抗疫等名義，來做政治任務」。

君子遠庖廚

扮咩呀 佢地最中意發洩架啦

坦克泊十字路口

黃藍是政見 屌狗是良知

想打就打啦，扮咩有使命感
差人打人係權利

班仆街根本想撩交打

我唔信，佢地好深黃

講事實叫嘲諷見到侵輸左係咪輸傻左

幾多人記得自己心照

講真你咪動武囉
有幾多會反抗

得喇,扮咩呀

做特務警察打唔少啦

依家先至同警察坐埋同一條船🤣

PoPo : 人我放，但行唔行到出去，就睇你本事！

好撚大鑊嫁

ON9 一向都係用暴力對待市民架啦

等睇同啲蝻大戰

扮咩, 正常有咩打爆個頭先講

不嬲打開

扮乜9根本就想揾市民做沙包，到時姦淫擄掠都做齊，然後就屈區內市民反抗

如果油麻地區香港人決定反抗保護自己其他區嘅人會幫手定屌柒佢哋搞事唔好傳武肺比我做恐懼撚呀啦

日日行封鎖線警員到咳

渴血怪物

如果空投咪大撚鑊

香港英雄光頭SIR

殺死哂班染毒病屍!

海狗黑境 當自己聖人咩

有乜都警做

咪又係政府部隊

糧就要出 污糟嘢就警做

最撚睇唔起

油尖旺本區人係咁撚黃理大圍城個幾晚一定有空投啦

黑警死全家

燒到自己個時一樣會照做

「單方面比人打」？

咪就係
警黑就話到明黑
海狗黑境扮撚曬同路人
錢又想要 光環又想要

唔講唔知 以為海狗黑境會罷工呀嘛

糧就要出 嘢就人地做

呢啲叫真小人

上年d 曱甴無武肺. 聽日大把. 比我都唔動武返屋企收皮.

係

垃圾部門